我係警察就最想您留 快啲走呀！！

機場入面旅客已經就黎走哂 冇街坊更加係屠殺場 班狗就最開心

[size=6]所以叫得您留 好大機會係鬼[size=6]

聽日再黎過!!!!您諗下佢每日幾大成本但一個人都捉唔到!!

走走走，不受傷不被捕

搭車出入唔洗錢?
我就唔信全個機場都係人班狗拉得哂
次次出到一陣就叫走 都唔知係咪鬼